［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

係瞄準頭嚟射

爆頭headshot

殺人

係謀殺
係謀殺
係謀殺

委內瑞拉16歲示威者眼部中16發橡膠子彈致盲 警官終被控「謀殺未遂」

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d美國人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
#chinazi 得9000 tweets
#got7 有400k tweets

謀殺呀仆街

推！！！ 唔洗旨意冇事呀

推

PUSH

屌佢老母根本係血腥鎮壓

6.12 開始打頭

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

狗開始衝
引佢落單之後慢慢同佢玩

九龍灣點走？

新口號：打狗！救人！

posh

推！黑警死全家
就開學，報應到
禍必及妻兒

push

人手推

黑警想殺人呀
屌佢老母

謀殺未遂

爆眼都係headshot

咁嚴峻
大家一定要知

血腥鎮壓

謀殺大罪

推到仆街

pish

明係謀殺啦